有咩工on9 得過月台助理呀

每日繁忙時間喺月台度9叫
尤其搭輕鐵
佢點9叫都係咁迫咖啦
點解港鐵覺得月台助理比買多卡車有用
個腦係咪裝屎咖

成日見到d 好認真工作嘅狗鐵助理大大聲提人唔好過黃線就覺得好閪柒

我知你講邊個

其實班人請返黎比人屌、出氣，前綫箭豬
好人好者真係咪撚做